<resources>
    <string name="app_name">Carnaiba2</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="poema">A palavra Carnaíba, é uma corruptela de Carnauba, árvore existente em abundancia no local, pois nos festejos Antoninos. \n
            O distrito de Carnaíba foi criado pela Lei municipal nº 4 de 29 de julho de 1893, sendo emancipado politicamente no dia 30 de dezembro de 1953, por força da Lei Estadual nº 1818, essa mesma Lei criou a Comarca de Carnaíba, sendo instalada em 04 de junho de 1954, ficando com os distritos de Carnaíba e Ibitiranga, pois o distrito de Quixaba só criado em 1962. \n
            O município está localizado na Macroregião do Sertão Pernambucano e na Microregião do Pajeu, com uma área territorial de 427,9 km2, limitando-se ao Norte com o Estado da Paraíba e Solidão, ao Sul com Custódia, ao Leste com Afogados da Ingazeira, ao Oeste com Flores e Quixaba. \n
    A sede Municipal está a 500m de altitude em relação ao nível do Mar, tem sua posição geográfica determinada pelo paralelo de -7º48'18,0 da latitude -37º47'38,4 de longitude.
O clima é semiárido quente, com temperaturas variando entre 20º C e 36ºC.
</string>
    <string name="biblioteca">O prédio onde está localizada a atual Biblioteca Pública,
        é a antiga estação de trem da cidade de Carnaíba. A estação de Carnaíba foi inaugurada em 1954 ou 1955. Estava no primeiro trecho entregue já pela Rede Ferroviária do Nordeste (RFN), entre os anos de 1954 e 1955. A estação
        esteve abandonada por um bom tempo, mas depois foi muito bem restaurada e hoje serve como biblioteca pública do município.
</string>
    <string name="matriz">Há 71 anos atras, foi erguida a torre e edificada a sacristia, dai então restava, logo em seguida, o elemento mais importante – a suntuosa ABÓBADA. Estava nas intenções do saudoso Padre Frederico Bezerra Maciel em dotar Carnaíba de uma igreja matriz que fosse um monumental conjunto arquitetônico de expressiva beleza e marcante simbolismo espiritual.
</string>
    <string name="praca">A estação de Carnaíba foi inaugurada em 1954 ou 1955. Estava no primeiro trecho entregue já pela Rede Ferroviária do Nordeste (RFN), entre os anos de 1954 e 1955. Serviu por um tempo como feira do gado e agora abriga a Praça de Eventos Milton Bezerra das Chagas.</string>
    <string name="gruta">A Praça Nossa Senhora de Lourdes foi inaugurada no ano 1966, pelo então prefeito municipal Milton Bezerra das Chagas,
        era conhecida também pelo apelido de "Praça das Algarobas". Passou por diversas reformas, a última acontecendo em 2005 e permanecendo como está atualmente.
</string>
    <string name="antigo_forum">O prédio abrigou a antiga prefeitura, sendo a segunda sede do governo municipal, funcionou como usina de Beneficiamento de algodão nos anos 40, e até 2012 como fórum da Comarca de Carnaíba, atualmente abriga a Secretaria de AssistÊncia Social.
</string>
    <string name="radio">Antiga Casa Paroquial pertencente aos Padres Frederico Bezerra Maciel e Luiz Gonzaga Vieira de Melo, atualmente funciona a Rádio Cristo Redentor.
</string>
    <string name="capela_colonia">Capela em honra a Santo Antônio erguida em meados de 1800, construída na Fazenda Colônia, na Serra da Colônia, pela família do Cangaceiro Antônio Silvino.
</string>
    <string name="pedra_da_janela">Pedra localizada no topo da Serra da Matinha, tem uma fenda que a quebra ao meio, daí vem o seu nome, é refúgio de campistas devido seu formato.</string>
    <string name="serra_matinha">A serra da Matinha localiza-se na comunidade de Boqueirão, pertencente ao município de Carnaíba. O topo da Serra fica a cerca de 970 metros de altitude em relação ao nível do mar e é considerada a segunda maior da região do Pernambuco, perdendo apenas para o Pico do Papagaio localizado no município de Triunfo.
</string>
    <string name="serra_colonia">Montanha que se localiza próximo ao Distrito de Ibitiranga, cadeia montanhosa, na qual se encontra a histórica Fazenda Colônia, pertencente à Família de Antônio Silvino.
</string>
    <string name="serra_giz">Área entre os municípios de Afogados da Ingazeira e Carnaíba, tem pinturas rupestres em diversas montanhas, e trilhas para apreciação da mata.
</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

</resources>
